［咪比錢中介］係兄弟做左7年，你問我答？

請出招， 唔會自爆

答到都會答， 即管問

連登仔 個個都借到熟晒 唔洗問？

借錢唔還會點 比黑社會處理

真係收唔到數 就會賣條數 比d收數公司， 之後就唔關我地事

收數公司會點

搵中介既目的是咪避免整花自己個信貸紀錄

打電話比你全家煩下你地， 係你門口貼下大字報，無咩可以做。 佢攪你 報警就得， 佢實笠水 放心 唔理佢既話 玩一排佢就放棄。

正常你借錢準還個底都唔借花， 除非你本身花左借唔到先要去中介借， 咁介洗咩理花唔花。

樓主仲係唔係度?

破左產係咪仲可以keep住借財仔?

破完先借到 破緊唔得

正, 樓主係到, 我有問題

一般破產令幾耐?
有條友13年破左次產, 依家佢又爭落一身債

4年， 再破過

咁似係啦, 佢差落一街財仔數, 又周圍問同事/ 舊同事借錢, 問同事借都可以借到十萬
公司準備踢爆佢再炒佢

唔洗比面佢 反正收唔返， 破過產都係唔撚醒